{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49128&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창꿈꾸는다락방펜션"
    },
    "text": "当ペンションは渓谷の隣に位置しており、個別バーベキュー場が設置されています。 客室と寝室は退室後に殺菌および防疫管理が行われています。 近くにはヒョソク文化村が車で10分の距離に位置し、フェニックス平昌ブルーキャニオンとハーブナラ農園はそれぞれ7分と5分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 イベントとしては平昌郡観光ペンション連合会の会員ペンションで、スキー場、ウォーターパーク、有名観光地で割引特典を提供しています。 観光地としてはバルワン山ケーブルカー、フライングハウスアドベンチャー、モンブラン羊牧場ケーブルカー、Fレーシングカート、ATV、ハブナラ、ムイ芸術館、大関嶺羊牧場、大関嶺ハヌル牧場、三養牧場,赤ちゃん動物体験場,月精寺,エジソン博物館,オウム学校,フェニックスパーク,アルペンシアがあります。 駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキューをするには炭とグリルを利用する必要があり、2人基準で20,000ウォンで利用可能で、追加で人数が増える場合は5,000ウォンが追加されます。 バーベキューは22時まで利用可能で、客室テラスでもバーベキューができます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペットは客室への出入りが不可能で、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは渓谷の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室と寝室は退室後にどのような管理が行われていますか？",
            "answer": "客室と寝室は退室後に殺菌および防疫管理が行われています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くにはヒョソク文化村、フェニックス平昌ブルーキャニオン、ハーブナラ農園などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイベントや特典について教えてください。",
            "answer": "当ペンションは平昌郡観光ペンション連合会の会員ペンションで、スキー場、ウォーターパーク、有名観光地で割引特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地が近くにありますか？",
            "answer": "バルワン山ケーブルカー、フライングハウスアドベンチャー、モンブラン羊牧場ケーブルカー、Fレーシングカート、ATV、ハブナラ、ムイ芸術館、大関嶺羊牧場、大関嶺ハヌル牧場、三養牧場,赤ちゃん動物体験場,月精寺,エジソン博物館,オウム学校,フェニックスパーク,アルペンシアがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするために必要なものはありますか？",
            "answer": "バーベキューをするには炭とグリルを利用する必要があります。2人基準で20,000ウォンで利用可能で、追加で人数が増える場合は5,000ウォンが追加されます。バーベキューは22時まで利用可能で、客室テラスでもバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊施設への出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 715
    }
}